每晚睇住你最後上線時間，都係要等你訓咗先安心訓

求屌醒

咁凍早d訓啦，唔好犧牲休息時間做d無謂既事

習慣成自啫 改左佢啦